你班仆街咪撚再引A0 dead入坑

A0 dead 得三個原因:

1:冇錢
2:冇錢以外嘅吸引力
3:兩樣都冇

情況1: 人哋因為你冇錢就唔揀你，就算你有錢咗， 揀你都係為咗你啲錢，要golddigger 不如去call G

情況2: 世界上的確有唔貪錢嘅好女仔，但就算你有錢都好，都唔會夠人爭， 因為你冇錢以外嘅吸引力(通常視乎性格/口才/生活習慣)。 就算你有車有樓有好工，都唔會夠公屋仔爭呢啲好女仔

情況3: 兩樣都冇就死撚開啦， 雞都冇得你叫呀戇鳩仔

結論: 咪撚聽啲人亂噏話咩未試過點知會失敗， 聽我講，就算你去試咗都注定會失敗， 咪撚曬無謂時間同金錢做傻事， 慳返啲時間溫書做嘢好過。

所以你係兼職 人地已經係senior

30歲A0表示認同
對自己好d好過啦

最後都係單身狗有咩分別

啱

咁情況1係咪冇錢但有錢以外既吸引力？
如果唔係
咁同情況3有咩分別
如果係
咁得出結論一定要同時有錢同有錢以外既吸引力先溝到女

情況1指啲女因為你冇錢所以唔揀你， 如果你有錢以外嘅吸引力就唔會係A0dead。 情況1你最多溝唔到golddigger， 情況3 golddigger, non golddigger都溝唔到

隨

便

討

論

關fixed mindset咩事？ 唔通你平時考試肥佬，喺dse可以做狀元?

推

點會唔關事？
你上面個堆野咪又係黎自於你個腦囉！

你考試肥佬
係唔係關於你個腦？
關於付出你既努力？

你做到狀元
係唔係關於你個腦？
關於你付出既努力？

你知唔知道你自己係度噏乜？

明知自己冇咁嘅能力，仲要勉強去嘗試， 最後只會浪費時間。

次次考試肥左
可能係因為你冇讀書天份
即使努力咗都係咁

明知自己冇天份
仲要努力去做啲不切實際嘅嘢
呢個世界又唔喺得讀書一條路
讀唔到書去做嘢囉
大把選擇
人生大把出路
點解一定要浪費時間去做啲注定失敗嘅嘢

既然自己冇能力改變A0 dead嘅命運
點解唔將啲時間擺喺其他方面？
讀緊書嘅讀好啲
有其他興趣就去做，自己去下旅行
對自己好啲， 唔一定要出pool先做到

人哋用1倍時間就出到pool
你要用多100倍時間同努力先有機會
點解仲要夾硬嚟
接受唔到A0 dead嘅宿命
先至係真正嘅fixed mindset